%% Packages indispensables
\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[a4paper]{geometry}

\usepackage{mycommands}


\usepackage{pgf,tikz}
\usetikzlibrary{arrows, matrix}
\usepackage{tikz-cd}

%% Environnements mathématiques
\newtheorem{thm}{Théorème}[section]
\newtheorem{prop}[thm]{Proposition}
\newtheorem{lemme}[thm]{Lemme}
\newtheorem{corol}[thm]{Corollaire}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}[thm]{Définition}
\newtheorem*{appl}{Application}
\newtheorem*{ex}{Exemple}


\colorlet{linkequation}{magenta}
\colorlet{linklecon}{red}
\colorlet{linkdev}{blue}


\newcommand*{\SavedEqref}{}
\let\SavedEqref\eqref
\renewcommand*{\eqref}[1]{%
	\numberwithin{equation}{subsubsection}%
  \begingroup
    \hypersetup{
      linkcolor=linkequation,
      linkbordercolor=linkequation,
    }%
    \SavedEqref{#1}%
  \endgroup
}

\makeatletter
\def\namedlabel#1#2{\begingroup\color{linklecon}
    #2%
    \def\@currentlabel{#2}%
    \phantomsection\label{#1}\endgroup
}
\makeatother

%% Configuration des références internes
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
 colorlinks,
 citecolor=green,
 filecolor=black,
 linkcolor=black,
 urlcolor=black
}

%% Commandes locales au document
\newcommand{\leconsConcernees}[1]{\textsc{Leçon concernées} : #1.}
\newcommand{\reference}[1]{\textsc{Source} : \cite{#1}.}


%% Configuration de la page de garde
\title{Développements pour l'oral de l'agrégation (année 2018-2019)}
\author{Clément \bsc{Pagès}}
\date{\today}
